習仲勛的兒子、中產的兒子、工人的兒子商定要見一面。

中產的兒子過了約會的時間才到。
「對不起，我剛在為考IELTS而備考。」
「什麼是ITLTS？」工人的兒子問。
「什麼是考試？」習仲勛的兒子問。